[One piece] 娜美就係天王！😱

😱

唔講你都唔知！

我都畀佢嚇親，估佢唔到

樓豬仆街死

此話當真！？

尾田江郎才盡

?

你死先

係 原來係咁！

好接受唔到囉咁樣作，無啦啦話個"腦"分析到氣候就係天王

來自本人分析

姓田既返去開演唱會啦

😧

卓洛係天龍人血統，
娜美係天王
劇情100期前膠化

教主咪睇垃圾漫啦
火影世界第一

source ?

娜美我條女

我以為係呢隻船,連月球都上到,完全係超科技

尾田：比你估到就會改
所以樓主點講都唔岩

仲有 柒治係惡魔果實 呢？

最新一集